呂麗瑤考慮完未？

定係已經決定深潛

考慮完未？

要考慮接邊間拍廣告？

你老味
依家有咩事就個個潛一排水就當冇件事
點撚解我讀書/返工做錯野就一野啪落來 追住屌呀！！！！！！！

成塊閪都有廢老精味
呢世都唔洗旨意搵到人埋單

可能考慮完之後決定當冇件事呢

12月2日 - 呂麗瑤考慮報案 女神探率重案組徹查
12月3日 - 呂麗瑤「需時間空間」考慮是否報警

到底考慮d乜野？

諗緊玩大左點收科

搭洗頭艇返大陸避避先啦 吹到咁撚大

呢條女好聰明，值得學習，咁玩法無得輸

Dormammu, I've Come To Consider.

唔走佬去旅行避 我跌眼鏡

呢啲嘢唔可以亂講
有勇氣講出嚟就要有勇氣接受調查
如果唔係，咁算唔算誹謗？

教練被炒？關我撚事咩
最緊要有廣告接 上到位

一句metoo就將死人
呂氏真係惡過共產黨

#metoo 究竟會係nike 定addidas 嘅新香港區slogan 呢?

有人真係信佢嗰下好野

報警 警方咁既情況點都會夾鳩硬落條罪整教練 但口供可能會牽強到解釋不能既地步 點撚樣答仲幫教練慶祝生日同出現與文不符既合照 一報警就要諗呢兩個理由
唔報 永遠可以唔諗理由俾人搵矛盾位

教練心諗：咁都過到骨，早知當年強行插入

信佢果D真係蠢撚過長空

玩大左

教練唔要佢,佢憤而報復,情債總要還

AIDS 不要害怕不要歧視 #metoo

果度道德撚集中地 神聖不可侵犯

無話信定唔信
但係佢做d野咁矛盾

考慮到 2046

玩大左，返唔到轉頭喇

緊住蘋果搵00幫佢睇相同八字

00: 佢八字幾好，有運動員相，但今年年尾會惹起事非爭議

香港好多人都係唔支持呂小姐=支持教練架

兩個都唔撚識
佢係fb講乜理9得佢啦。

如果係香港發生既案件就有d討論性，
係fb發生就算啦

要時間空間考慮，要等佢明咗相對論先。。。

等件事無人再理，
佢又俾人淡忘
到時又出黎整d野咁囉

Still thinking

會唔會當刻係因求愛不遂，一時氣憤

劇本：
去旅行幾年散心（揾洋腸happy)
番香港之後話已放低唔追究，揾毒撚埋單

考慮完未

考慮自首？？？

loading

#成塊閪都有廢老精味

接job拍廣告好忙㗎
邊得閒諗點同警方解釋啊
個個催佢報警
有冇理過人感受㗎
俾著係男人你班友仔仲催唔催

同689一樣，諗住帶埋落棺材

同蔡思達話了解下一樣

搵下141見唔見

考慮完未?

成個港共政府企你個邊都唔報警

麥明詩,陳敏之#metoo埋 林鄭都無出過聲啊

#thinking

又逼人報警，對受害人造成二次傷害😤

聯署已經第二次啦

記錯左，應該係4次傷害
3星期前同學校講，fb post，聯署
報埋警就第4次了你班連登仔於心何忍我聽見已經喊左出黎了

諗起聖誕玫瑰呢套嘢

我係fb屌鳩啲無知婦孺未審先判 同埋屌呢個姓呂既 話佢講就叻 又唔見佢報警 係fb 9up有撚用 跟住比班大愛左膠屌7我 話我冇同理心 仲話呂小姐如果睇唔開去自殺要入我數 仲鬧我係臭西
香港人
我廢青 唔識law都知唔可以未審先判 聽條女一面之詞就假定個男人真係有做過啦
港豬真係名不虛傳

一句唔追究就當咗人有做咁

快撚啲跳樓死添呀
不過咁厚面皮去屈人嘅邊會咁好死呀
最好說佢出國比賽次次名落孫山飲恨就最好
再唔係就搭飛墜機

等比班道德佬咬

呂小姐，決定好未？

之唔係就咁簡單囉

乜撚嘢時間空間，時間空間咪喺佢個屄裏面囉

所以港豬根本唔撚柒屄配有民主法治

考慮完未?

Lm

要唔要儲齊七粒龍珠先召喚到呂小姐報警

佢無講考慮幾耐，可以考慮多八年

左膠女權撚會群起狂咬

Ng公子

有排諗

仲未考慮完？

蔡思貝了解完先，定呂麗瑤考慮完先

人呢

位已上，話撚知你

考慮完未？2018都黎緊

I am waiting too, 快出黎啦

呢D咪醒囉
出個post 話 metoo
但又唔報警
係真係假 佢講哂

又俾釘書機釘到個西

香港獨立先定呂麗瑤考慮完先

隻臭雞立入網典未？

去fb問下佢

會比人批鬥

其實呂小姐點解唔報警呢
明明有曬輿論壓力加持
個教練又無得撈
依家唔告等運到咩

仲未報警呀

依家慢慢攤到凍晒都無晒輿論關注，咁仲點幫到自己同其他人企出嚟？

班護主犬呢
出嚟吠兩聲聽下啦屌你老母
之前唔係好撚威嘅咩

快啦

考慮緊點拎下一個光環

又一日

推下先

@laiyiului

瘋狂del留言
巴絲們入侵佢ig未

再推

扮冇事發生 仆街到

廣告一早拍好左，而家hold住
明眼人一睇就知篇野 精雕細啄
你估一個老散港女寫得出咩？
標點符號重要速成內置個隻 明未？

聖誕檔期無啦

完全係一件有目的, 有預謀, 有計劃嘅誣蔑事件.

爆足一周回歸先

有陰毛

Cheap到

推

推爆佢

無中生有

賺人氣

推到佢諗完

ff

乜撚野point嚟
標點唔係半寫就全寫架啦

第三次世界大戰先

畀啲掌聲

一早睇到 #still thinking 熱潮啦

#iamstillthinking

白痴仔 人地一早秘密查緊

係咪比教練屌到咩都唔記得晒

#justdoit
#noNike

仲未諗完?

#metoo 有邊個報警？

push

好就女人, 唔好就呂淫.

睇黎真係好大掙扎
要考慮咁耐

人格謀殺唔洗本 運動界之恥

Push

個日橕個班係邊？

一齊潛水當無事發生過

諗完未

可以推多八年

搭mtr

臭雞

考慮完未呀呂小姐

每日一推

李慧詩有無勸佢報警？

呢D真係任佢講乜都得
又唔去報警

推到過年

2018都嚟緊

諗完8年
係咪要諗多8年

諗撚到幾時?

諗到2018

仆街 一蚊都唔洗 全香港人都識佢

VIU TV 個節目出咗未?

真係諗住無限期拖
博香港人唔記得？

完事了

我都想知考慮完未

無考慮過

唔提佢真係已經唔記得左

已經知道條臭西唔會報警了
無哂聲氣

?? 有冇人上佢Facebook度關心下佢

比個template佢

#iamstillwaiting #methree
2 0 X X 年 ， 一 老 人 垂 危 之 即 , 顫 抖 著 嘴 唇 對 自 己 的 孫 子 說 ： 「 孩 子 … … 等 … … 麗 瑤 考 慮 完 … … 報 警了 ， 一 定 … … 要 把 … … 報 紙、報 案 紙 燒 … … 給 我 ， 我 要 在 下 面 看 。 」

孩 子 說 ： 「 放 心 吧 爺 爺 ， 我 一 定 努 力 活 到 那 一 天 。 」 聽 完 孫 子 的 話 爺 爺 滿 意 的 閉 上 了 雙 眼 。

2 1 X X 年 ， 一 位 行 將 就 木 的 老 人 跪 坐 於 墳 前 ， 禁 不 住 淚 如 泉 湧 ： 「 孫 子 不 肖 啊 ， 這 麼 多 年 來 ， 4 5 號 九 巴 線 都 取 消 了 我 連 一 點 呂 的 消 息 都 沒 燒 給 您 那 ， 我 愧 對 列 祖 列 宗 呀 ！ 」 說 完 ， 急 怒 攻 心 ， 渾 身 顫 了 兩 顫 就 不 動 了 。 那 雙 眼 睛 卻 還 瞪 得 大 大 的 ， 死 不 瞑 目 呀 ！ ！

孫 子 死 後 上 了 天 堂 ， 一 天 他 遇 到 了 上 帝 ， 上 帝 說 ： 我 能 滿 足 你 一 個 願 望 。

他 說 ： 「 能 把 日 本 島 沉 了 嗎 ？ 」

上 帝 說 ： 「 這 個 難 度 太 高 ， 換 個 吧 。 」

孫 子 又 說 ： 「 那 我 要 麗 瑤 報 警 的 閉 路 電 視 片 段。 」

上 帝 擦 了 擦 頭 上 的 汗 說 ： 「 你 前 一 個 願 望 是 什 麼 ？ 把 地 球 儀 拿 來 我 看 看 。 」

hunter?

過多幾年舊西俾仔插到爛又話教練搞到佢有陰影又報案

咁快報警
都未諗到啲籍口點解釋
依家可能同班律師密密針點砌人生豬肉

#callpolice_ifmetoo

???

嘩呢條女先踢走人, 再放上網公審.
有無人查到呢兩個月發生乜事黎?

重有香港警察比人坐住, 望上去就係得個下身.
當事人已經聲稱有發生, 你地就要做野啦.

一係就告呂小姐隱瞞罪行, 一係就強烈譴責巿民不能因為自我理由孤息養奸.

不過我睇對住女人香港警察道係腳軟. 真係好失望.

可能差佬都覺得單野鬼鬼地，但又唔得罪得條女，話哂係半個公眾人物(雖然無人識)加自稱受害人wo
同傳媒一樣由鳩件事淡化

呂麗瑤結婚先定報警先？

tbb力橕條女
話我地質疑佢

講起tvb就嬲
屌佢老母第一時間起底，痴撚線

誹謗喎屌你老母

唔好push啦，push一次啫係傷害多一次

條友去撚咗邊？

第幾次傷害？

LM

快

pish

一諗到班女權狗公縮埋一二角就想攞支電筒照鳩住佢地

呂氏今次吊起所有男人黎打

屌報警未呀考慮咁撚耐

仲有得結？係仔都驚咗佢啦
尋晚都唔知有冇診過,今日已經被佢#metoo

btw 我想睇下林鄭有咩講多過佢

班垃圾:

好人好姐, 點會屈你

我係呂麗瑤就死唔眼閉, 年尾搞咁大壇嘢出嚟竟然仲輸比楊文蔚.

又一天

多得呢條臭閪唔少
個教練畀一大班女權港豬戴有色眼鏡去看待

應該未

冇架喇

我覺得你用醜閪就已經比佢地做話柄 ..

笠左水？

接緊廣告，唔得閒考慮

改玩潛水項目

女同學女左邊呀？

Pish

快聖誕了 呂小姐考慮好未？

唔好就累人

屌你老母呀，諗咁撚耐，個腦裝屎架?件事都就黎淡了，報未呀臭閪

呢樣充分反映左d女系有選擇困難症。。。如果唔系點解而家中諗緊

?

系你老母

過埋失身夜先

等到18年都可能未報

呂小姐有話唔報警 ## 我地大家都等緊 如果佢聽日開記招我驚你扭唔切軚

上面條友假膠黎 又幫手推post 又鳩up 其他護主犬都縮返哂入狗窿冬眠 得佢突個龜頭岀黎

可以考慮申請健力士唔報住最長紀錄

等得好辛苦呀吊

其實你地每推一次，都令到當事人諗翻起唔愉快嘅回憶！

我諗本身8年已經破左啦, 只係而家佢一日唔報一日佢都係紀錄保持者

FACEBOOK仲潛緊水
俾人洗版, 完全視而不見

認同，咪撚再推

睇死佢過多一兩個月就會上返水，但無視呢單野

佛誕先再算

一齊慶祝埋聖誕先

其他佢而家扮自殺 , 已經可以奕轉個局面啦

Lm🤔🤔不論誰是誰非, 依次攻防戰好睇過世界盃同playoff final

唔好再推LA

呂麗瑤去左邊

繼續

利申 絕對支持將性侵者繩之於法 堅決反對性罪行 100%呂小姐fans 唔好爛尾呀

好難扮架喎，一個唔該弄假成真點算？

可能寫緊書, 遲啲三聯流行文學果欄會有本 #metoo, 搞埋簽名會.

求其界一野 , 揾人睇住 . 即刻去醫院 .
冇人會理傷口深唔深 , 但社會就一定會一面倒屌柒d唔信佢既人 . 之係佢仲報唔報驚 , wfc .
贏返哂所有野啦 , 連19 都唔會再敢抽水

諗左好撚耐喇喎條八婆

推到佢諗完為止

唔好再推啦香港人好嗎

求下你地放過當事人

dont push

姐係唔係話睇小巴打你 之但係恐妨lihkg都未必頂到依日

可能呂臭心入面已經覺得多左知名度係贏左
我地班友點質疑she don't give a shit

唔知有廣告代言接未

共產黨倒台先定左校臭雞報警先

世界末日先

佢最多潛多個零兩個月咪上水
過多排個話題冇咁heat 個陣佢仲點接廣告

佢個page 有隻叫anita wong 既道德撚好鬼癲
所以質疑件事真確性既comment 都入去留言屌人

人人吝然唔得閒

最近明明有修改議事規則
壹週刊都特登出文批判阿flirt

你地又要黎鞭屍
咁點接廣告呀

搞成點？

隻眼好怪好樣衰
唔知點解會睇到起雞皮

呢啲人個腦係感情>理性

我睇左佢幾個comment
有人批評佢未審先判 佢就話呢度唔係法庭
佢屌個教練係強姦犯就係行使自己既言論自由

林子健

右下有奶
i deal

lm

未？

得未呀屌 考慮乜撚野呀
又話報警又唔報

支持嚴正執法
保護女權

諗諗下又周末 諗咗咁耐都攰喇 休息下先

可能考慮到2047

呢個anita wong d論點跟本沒說服力,d邏輯跟本亂來,為撐而撐,全部野同你講相反。

有無人知佢考慮咗幾耐啦？

撚完未呀

呂氏係咪掛住教練支砲而遲遲不報警？

未呀臭雞

消失算啦垃圾

到今日為止，佢考慮咗幾多日

海底歷險記都歷完啦?
捨得報警未?

呂麗瑤去左邊， 我拋左第十個西瓜了

考慮完未呀

橙橙豬, 拎埋塊閪出嚟宣傳都無效果.

考慮完未啊貪錢賤種西

諗咁內佢有幾低IQ

接緊廣告啦

尋日夏天，今日冬天。

🤔🤔

冬至都嚟，仲未考慮完？

去佢fb 問

等佛誕呀？

潛咗，大家真係開始唔記得，佢成功了

聖誕都未諗完

俾多廿年佢啦

淨係爆單野出黎都要考慮十年啦
而家報警咁重要梗係考慮多十零廿年啦

黑警呢？

屌你老味依家玩捉伊因呀？

得未呀？~
未得呀~

得未呀？~
未得呀~

屌你老母報警未呀

考慮

#stillthinking

推一推

經考慮後
決定繼續考慮

再考慮下

支持嚴正執法

呢條臭雞日撚日捕係呂麗瑤個fb 死撐
啱啱又9 up 話自己識doj 檢查官

又臭又老既雞🐔

我追過下comment
條臭雞第一次就話咁多人撐教練既話代表教練背後勢力極大 ( 但所謂撐教練只係屌佢未審先判)
其次， 林鄭+李家超+盧偉聰呢d 政府最高層都開聲撐呂麗瑤但條女都唔報警可以spin 做教練有勢力
唔知仲以為個教練係中共高層

當佢被人搏到唔識應就人身攻擊死毒撚 /強姦犯 etc
一係就quote harvey weinstein
頂佢個肺 屌得最大聲既gwyneth paltrow 當年拎奧斯卡女主套戲就係weinstein 做製片人
咁weinstein 係性侵犯定搞潛規則就心照啦
出賣身體上位可以洗做性侵犯 正宗又要做雞又要拎貞節牌坊
條臭西仲好意思以為係valid point 用黎屌人

呂麗瑤正一臭閪黎

hi, ms lui are u here?

正一臭西 死賤西 衰撚過公廁

🤔

咁律政司考慮成點？

宜家好似當冇左件事

其實個教練點解唔告佢??

.....

死撚左？

一日未報警，一日都唔好比個post沉

無人理啦

好似因爲無指名道姓

幫中文大學影月曆，唔得閒考慮喇

正呀
原來琴晚有人cap 圖狙擊佢
結果佢唔識應就開新回覆話人hater 同當時人已經move on 左

其實呢條anti wong邊個來,係咁鬧d發問者,吾知仲以為佢老母!

5毛黎

吾你老母

我都想認同你, 不過吾字真係好撚un眼

屌，攞去洗啦臭雞

深潛一陣，又走得甩鳥

拿完光環 就潛

支持呂麗瑤

呢條臭閪又黎料啦

緊係未 重未接晒廣告 今個月又fat fat 諗緊點洗好

Anita 做咩呀 講到係d身有屎嘅人走到法律罅之後好開心好得戚咁嘅 依家我地係支持還呂一個清白 將性侵者繩之於法bo 你諗下個伯父又唔識上網 佢邊度知驚 緊係搞大佢啦 你係咪冇信心呀

？

佢最新comment 係屈晒所有人都係分身幫教練兜 然後再無限人身攻擊

要買西瓜了

睇返佢d comment跟本活係自己時空,人地講就係錯,自己論點永遠沒錯

未

原來都半個月

呂氏表示要專心過聖誕，被非禮一事暫時放下。

諗多陣先啦

G

考慮成點？

加強火力

瞓左

教練就晚晚發惡夢, 點可以姑息賤人.

唔會考慮完架啦

支法法治 不可性侵

😉

沒心報警,點解公開話要考慮,就算考慮吾報警都交代下件事或出個聲明,件事影響到一D人,現在深潛好不負責任囉!

同意

識一d從事運動教育的教練都話自從發生咗件事,佢地公司都出咗通告提佢注意自己言行,行為,話d家長敏感咗,都驚比人誤會,投訴和告佢,有一定壓力!

每日一問

20年後告你（網上法院）

可能我地比唔夠關心佢

呂麗瑤近況好嗎

告左未？

報警未姐

唔告啊

麥明詩都真係報咗警lu

報案紙唔會寫明報咩案，佢入去話走失咗隻倉鼠都得。

潛左水？？？？

??

天氣很凍

冬至都嚟，考慮完未？

理撚得你 光環已袋

睇黎可以追到下年佛誕

2018了, 考慮成點

屌仲未諗完?

好凍

不安夜都嚟，考慮完未？

上水未?

2017一定要得

教練好慘

點呀?

留名

潛撚左啦

性侵可惡

呂淫婦下次諗住強姦邊個?

.

平日夜都嚟緊啦屌你

梗係玩返啲體院大隻男同學，騎鳩死佢地

個教練真係冇做過既就慘了
呢個幾月受盡白眼

聖誕不忘推post

就係因為俾你地咁迫佢，先唔敢報警咋

平安夜啦
又會有新嘅強姦犯出現

教練唔肯同佢生仔，結果誣告人

太老唔肯玩龍舟掛鼓就真

人地今晚又metoo人
淫娃

今晚有冇人夠膽屌佢

怕唔怕事後比人me2

你唔屌佢都可以立即話你metoo佢
咁梗係屌左先

巴打係咪高登個神駒？

呂麗瑤考慮完未？

考慮完今晚metoo邊個未？

me....…...............................................................

...........too......................

性侵可惡
出入平安

平安夜快樂

呂麗瑤，平安夜你平安嗎？

me too hohoho

條8婆無撚左影 又話報警

屌潛撚晒水

琴晚邊條仔咁不幸比呂小姐metoo左

臭閪去左邊

瞓醒

早晨

個教練有冇回應？

岀入平安嗎？

有冇巴打會推到下年？

新教練要小心

估唔到2018都就到，某呂姓女事主都重係未考慮完

駛唔駛考慮到下年

一年之期已到....

Me.................t...........ooooooooooooooooooooooooooooooo(光年行走）

考慮到年又過年!

2017年11月30日，呂麗瑤在facebook撰文，聲稱自己在13、14歲時，曾遭當時就讀的香港培正中學的前教練性侵犯

已考慮27日。。。。。

究竟會係利物浦拎到英超冠軍先，定會係呂小姐考慮完先

考慮到2018

淫娃呢幾晚插到入一入 騎返你轉頭

thx bro

密切關注

終生狙擊

唔覺唔覺就嚟成個月

想幾多個月呀!? 出聲啦!?

幾時報？

好擔心佢

比啲時間佢諗下啦

元旦放煙花ng好打新年快落打 "考慮完未" 睇下佢啦

係時代廣場大銀幕買位放出黎

Thinking?

屌你老味

人格破壞者

唔撚係呀？

撚完未呀
係咪又俾人metoo多次
俾條撚塞住個口呀

佛誕啦

雞，臭雞

繼續推，咪撚比佢過年當無事

推到佛誕佢都唔會考慮完

條臭西仲唔出聲

駛乜出聲，去報警就得啦

2018 元旦煙花

2017年11月30日，呂麗瑤在facebook撰文，聲稱自己在13、14歲時，曾遭當時就讀的香港培正中學的前教練性侵犯

已考慮28日。。。。。

爆足一週復播先定呂麗瑤考慮完先?

就黎一個月啦
#metoo

潛晒水 聲都唔出

個西未考慮完， 太痕！

香港獨立先定呂神報警先？

2017年11月30日，呂麗瑤在facebook撰文，聲稱自己在13、14歲時，曾遭當時就讀的香港培正中學的前教練性侵犯

已考慮29日。。。。。

希望佢挺身指證 不要考慮了

考慮下年接咩廣告過肥年

岡本

佢FB仲有冇更新？

就黎考慮左成年

大家好

2017年11月30日，呂麗瑤在facebook撰文，聲稱自己在13、14歲時，曾遭當時就讀的香港培正中學的前教練性侵犯

已考慮30日。。。。。

除夕都嚟緊啦

新年快樂

等到下年都未諗完

2018 都就到啦。。。

因在Facebook公開聲稱被前教練性侵犯，但其後一直拒絕報警而被網民質疑發動網絡公審遭抨擊的港隊田徑隊選手呂麗瑤

一個月啦喎，報咗警未呀

因瑤

我反而想知個教練依家點

下年繼續考慮

屌
到而家仲未推爆個post
真係唔撚怪得之班女權撚可以咁惡

有metoo冇法官

2018 is coming

試指出下列那項會最先發生?
A. 爆足一週復播
B. 屌Admin屎忽找數
C. 呂麗瑤考慮完
D. 利物浦奪英超

肯定係B

2018

快考慮到2018

metoo欄后

大家快啲幫呂麗瑤2018倒數

2018年了

答案係堅尼米拿

2019

過完平安夜同除夕 下次麗瑤想metoo邊個

2017年11月30日，呂麗瑤在facebook撰文，聲稱自己在13、14歲時，曾遭當時就讀的香港培正中學的前教練性侵犯
已考慮31日。。。。。

考慮完啦
都係唔報

2018 la wor

metoo

2017都過咗
真係要考慮到2046

雞

2017年11月30日，呂麗瑤在facebook撰文，聲稱自己在13、14歲時，曾遭當時就讀的香港培正中學的前教練性侵犯 已考慮32日。。。。。

可能考慮到新年先報警

應該好似蘋果幫朱經緯製圖咁，寫住過咗幾多日

應該有排
咁多年之後先講返單野出黎
可能十年後先報警

因瑤32天

推，人格謀殺完就拍拍蘿友？

當你地仲追緊數 呂小姐已經考慮下一波活動
#timesup

講真，唔告都好心講下原因
依家直頭無左件事

上左位了

年都過埋
考慮完未

其實真係當冇咗件事?

要推一推

Molamola

推到農曆新年

r

班臭雞唔諗下當年如果唔願意比人搞，佢地連演出機會都無，而家上咗位發咗達就過橋抽板反面唔認人屈返轉頭，根本破壞誠信嘅係呢班女人。

仲賤過雞，連雞都不如，吥！

佢就勁,神又係佢,鬼又係佢!

18年啦wo
仲未考慮完？

去咗邊

扑緊嘢?

過多18年都未考慮完

今日冇咁凍

可唔可以幫佢報 懷疑有強姦案

還教練清白都好

係香港，做女人，真好

2046 了

當日支持佢既人死晒去邊

為上位而搵件男人犧牲既垃圾

全港支持你報
仲唔報

西瓜拋西瓜

欄后去邊左

教練真係慘

2017年11月30日，呂麗瑤在facebook撰文，聲稱自己在13、14歲時，曾遭當時就讀的香港培正中學的前教練性侵犯 已考慮33日。。。。。

2017年11月30日，呂麗瑤在facebook撰文，聲稱自己在13、14歲時，曾遭當時就讀的香港培正中學的前教練性侵犯 已考慮34日。。。。。

2017年11月30日，呂麗瑤在facebook撰文，聲稱自己在13、14歲時，曾遭當時就讀的香港培正中學的前教練性侵犯 已考慮35日。。。。。

香港又多兩個強姦犯

相入面應該有5個男人，計埋最右邊個鬼佬🤔

最右唔係伍家朗嚟咩

再右d

鬼佬是不會強姦的

繼續考慮

有無人知教練最近點
新年點過

聖誕節同除夕要開心過，唔考慮住

過咗咁鳩耐都唔報，個教練又咁快受到不公平對待
唔告好明顯係誹謗啦，都成個月點查呀
有冇方法搞搞佢？身為男性和覺得好唔公平

女權人士表示

條傻閪無睇新聞，年中好多單老屈

條女無指名道姓好難告

虧佢forget 得到

get已for

事實上 女人先係最可怕既生物
喊下博仁同情 再唔係老屈
好似話我有心臟病 之後比人話你做多左

新一個受害者

因瑤今舖發發啦

認同，你班冷血人渣咪撚再推

遲D cctvb 又播女人片，屌那媽西

arm ar

推撚到佢仆街
好似屌admin屎忽咁

咪撚推啦

等等
繽紛樂緊

撚完未

算唔算肥謗

再諗諗先

男人出黎#metoo左先
先發制人呀
唔係又比女權判死刑

留比佢個孫幫佢諗.

酒店？查嘩告

佢諗完先定hunter完先

錯POST?

等one piece完先諗完😂

可以睇埋 強殖裝甲 同 烙印戰士

金鍊? 咩料

要曾孫燒佢既考慮結果比我

賤人！

中共滅亡佢都應該未考慮完

件事越拖得耐
對呂麗瑤無著數

Happy New Year

無限鞭屍

俾左錢CCTVB 未要做野囉

係Facebook 寸佢質疑佢都係契弟！！！

推到去美國班左膠到，話係Metoo 加網路批鬥而自殺的女性，快過何志平有個雕像，可以全球洗版三個月。名流清史。

19 應該會全力一抽。

我無質疑個教練無攪佢，但我懷疑當時係雙方同意，再有後續。﹙日本AV 阿伯﹚

絕對不可以睇少啊伯，可能勁大揪。﹙可以去日本發展呢﹚

人呢 推推

失蹤?

正

仲推緊…

我想睇結局呀

劇本都係得半個又未開拍, 邊有結局

出2佢諗完未

佢呢鋪賺d 無知既廢老分
但係輸曬80，90，00後d分

呂閪咪縮入老母閪度呀
講錯嘢唔使負責架？

無證無據公審完前教練
女權份子一齊跳起yeah

期待遲下有運動會要出賽 記者問返呢單野

我都等緊姖

話咁快就一個月

呂快d上水啦 依家咁多其他花生 好快冇人記得你 等緊睇你岀道

利申呂fans

瑤B

依加上培正中學fb留言一問起呂麗瑤就會del comment+blcok fb 學校一定有古惑

寫「因瑤」會唔會block

呂小姐就去風流快活
考練就無需審核 馬上罪成

好撚黑暗
我話個閪

死臭閪

就快可以出2

考慮中..............

攞個光環又唔洗本

55

佢有無話決定唔報?

唔會答得咁肯定

上水啦瑤瑤

Hi

正一垃圾

垃圾

無成本又可以玩野
點解唔做

條臭閪係咪諗住潛多陣就無人記得？

有無佢ig?

你地唔推都唔記得呢單野 香港日日都有大穫野

唔好俾依個臭西得呈

屈完人唔洗負責？

開定新post

考慮完未啊

幾時上水呀

條八婆開新fb?

呢世都唔會上

等睇推到1001都 仍然未報警

原來時間過左 真係可以當咩都無發生

香港人好善忘是真的

推多個1001 都唔會報

屌..推左咁耐都爆唔到一個post
唔撚怪得之條女可以諗咁撚耐啦

再推多野

屌到佢仆街

#notme

有冇朋友問下當事人
有冇人識教練

瑤瑤

1001先定報警先？

10001都唔會報

有廣告？

女權當道

希望佢勇敢一點企出黎

真係 1001 都未撚考慮完, 正宗癡撚線

條撚樣而家無左聲氣 個教練多得佢唔少

準備post 2

教練多得佢唔少

搏完出位又收皮 屌冇撚用

企出黎啦，驚咩喎?
為女權發聲
#methree

post 2

好似話等道指升到30000點就會出門口

300000點都未啦

我終於滿刑

995

入去坐多10碌都未考慮完

😂😂

大學之道會唔會開新 Post

樓主要開新post 啦